如果有一日

你地移民去到外國，見到而家班狗官或者黑警，大家一定要好好「招呼」佢地

喺香港無公義，去到外面起碼有公平審訊，就算唔敢郁手都起碼要屌到佢地無地自容，總之去親外國都唔會好過

要佢地永世留喺大灣區